脫髮JJ 陪我渡過用生髮水的日子

每星期會post一次進度上黎
背景返夜晚通宵工
有食煙習慣
暫時用左倍健5% 5日

有興趣的朋友 一齊黎研究下。

諗緊好唔好剪短小小

幾$，邊度買？

森髮

用緊reganie 5%
不考慮食藥住。

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

箭咀位未知係未死去的頭髮，定生長出黎的頭髮

你D頭髮仲咁濃密, 唔好玩啦。

22/11

樓主幾歲，我今年22已經有M字額，依家好煩惱

有隻叫康源既洗頭水
用完之後無再勁甩頭髮
Keep 住用左半年就開始生毛毛
依家用左一年
髮線向前移緊

利申：絲打 一年前甩頭髮甩到代療完咁

我35歲了，步入中年危機

係咪有壓力先咁，果d好似鬼剃頭。
有得醫，醫好回復正常，恭喜。
我地男士雄性禿髮，係跟一世

嘩你咁都叫少頭髮咁我叫無頭髮啦
你係塗係個轉位同額角？

我成個頭搽呀，我搽定先，當有營養俾d已經有的頭髮，我之前個轉好細，見到好少頭肉咋

可唔可以分享下的個頭，我想睇下

哎喲你個少少唔洗搽咁廣啦你知唔知唔搽反效果幾犀利你個啲算好少事倍健唔係營養品嚟架
圖我就唔放啦係幾易見頭皮囉轉呀前陰低頭就見到（以前）而家係有明顯改善

你用咩，有冇食藥加搽?定單一其中一樣?

反效果係咩

冇食finasteride純搽雜廠倍健

用左幾耐見效，我暫時用左3星期。

因人而異一兩個月左右啦好似

估唔到註巴shf 之外 防脫都咁有心得

好的
我再睇下，之後再分享。